［大圍］小心大圍源記餐廳

事源我岩岩出左大圍食晏，我著住普通衫同戴住個醫生口罩入左源記
有個阿叔（員工）過黎幫我落單個陣，即係望住我話「哇，口罩黨啊」
跟住我話「係咪病戴口罩都唔得？」
佢keep住講口罩黨講左幾次
我就話「咁以家係咪唔歡迎我？」
佢無出聲，但係就好不屑咁係到笑

黃藍商店無話大圍源記係藍定黃
但有會講d咁既野既藍伙記 大圍手足都係小心d好

又貴又難食

行人內街少少大把選擇，唔洗食呢間

食完肚痛記得打比食環

唔熟大圍 係大街見到就入左去

呢間垃圾黎

大圍咁多好野食, 居然食正最垃圾個間

佢擺明唔歡迎

可能阿叔做到燥 大家識做幫輕下阿叔啦

見到個招牌
完全無胃口入去

大圍有咩黃店

唔理係咪藍 依間野d伙記平時都好撚垃圾 係個收銀呀姐好d

見佢咁唔想做生意 幫幫佢

你唔好同我講咁比人串法
唔屌返佢轉頭 仲繼續幫襯佢？

林園 屋子

大圍火車站出口對住成條街都係藍，自己入內街發掘下

源記不嬲藍

緊係撚完阿叔先走

唔好同我講你食埋先走

本身已經唔會食， 難食加貴